1. Поясніть своїми словами, як ви розумієте, що таке деструктуризація і навіщо вона потрібна.

Деструктуризизация - это разбиение сложных структур на простые части. Массив и объект в Java Script являются сложными структурами. С помощью деструктуризации мы можем выделить различные фрагменты из них. Используя синтаксис деструктиризации мы можем объявлять переменные, назначать, управлять вложенными структурами.
